# Infabric Project

Идея проекта заключается в создании централизованной и удобной базы данных материалов и тканей, где будут предоставлены
данные об их свойствах. Проект на данном этапе развития является концептом и, по сути, прототипом.

### Технологический стек

Проект делается на технологическом стеке:

- **HTML**
- **CSS**
- **Препроцессор SCSS**
- **JavaScript**
- **PHP + SQL**

### От разработчика

Проект делается как есть, без каких-либо гарантий. Все работы от архитектуры до дизайна и кодинга проводятся мной.
Проект всё ещё на стадии разработки. В будущем планируется переход от простой базы данных материалов к полноценному
веб-приложению с большим количеством функций. Предложения приветствуются!